Kotlin adalah bahasa pemrograman modern, disajikan secara statis yang berjalan pada platform Java Virtual Machine (JVM). 
Kotlin menggunakan compiler LLVM yang artinya, dapat dikompilasi ke dalam kode JavaScript

updated tanggal 17 juli 2021

8_TipeDataRange
9_OperasiMatematika
10_OperasiPerbandingan

updated tanggal 16 juli 2021

1_HelloWorld
2_TipeDataNumber
3_TipeDataCharacter
4_TipeDataBoolean
5_TipeDataString
6_Variable
7_TipeDataArray
